下次遊行有新口號：唱歌撐經濟，購物保就業。

睇下班黑警仲夠唔夠膽清場

拒絕攬炒 刺激經濟

唔洗講定時間，就咁講個商場
一夠人就唱歌，睇下黑警可以點